（八奇領域）深入研究國務所講既野！！！！！

完全聽唔明 即係點

你講
香港之後會點先啦

老解會否入城？

點都唔會出老解
支持政府同黑警
即係話你知牛得囉

好似話唔會

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

當有好似、可能嘅時候 就冇曬燈力

但依家香港政府完全冇能力管冶香港

可以點支持

私了

調查委員會又唔直接say no

無老解，你打死你事

媽呀 好亂呀

btw個個男人把聲幾好j下 我仲以為係配音

又幾靚仔下

同林奠9UP冇分別

做樣俾外國睇？

冇可能唔理架wo

所有官鄉黑違例野要繼續打!!

證明你係香港人。
佢d嘢都唔係講比你聽。

所以就 完全唔知點咁

好似話國務院通過全體人員每月買一包媽咪麵振興經濟

報告中聯辦，連登活躍會員媽咪麵，自稱媽咪哥，經常發表亂中禍港既言論，勾結外國勢力，妖擾亂股市危害國家經濟。

為左香港
牛左
牛死本鳩死
但香港都唔會好過

我真係冇 我淨識玩牛熊
我政治冷感 唔好拉我 我要食鵝肝

人嚟，送你翻上去新疆教育營